沒有c朗又如何，紅左件都照贏你兩粒

C朗迷面目何儲

何存至岩